200M 工商 HKBN 寬頻 求頂手

唉
搬左新地址
先發現原來新嗰度無香港寬頻用
200M
仲有13個月約

交緊$148/月，可以平啲轉⋯ 唔想on居居交錢又無得用

免安裝費

即刻可以轉畀你，快手應該一兩個禮拜有得用

有興趣tg: